銅鑼灣 好多市民 黑警照開槍

冇晒人性 街道仲有好多市民

推

有人大喊仲有細佬啊

8月初咪係一樣

無人性

屯門區街坊校友記得黎支持吖
時間變咗7點
驚學生翻唔切學吖

冇人性

唔開先講啦

成班popo依家係各區攪事
就係想拉多d人
嚇到你地驚

街坊大叫
黑警冇人性

大支那皇軍

屌痴撚線

製造恐慌

市民一定多過着黑衫

國際見

FB TW 需要大家即時轉載新聞 最好有圖

煽動港豬成為勇武

屌佢成條街都係人隔幾個鋪位就已經煙霧瀰漫。

支那黨衛軍

黑警拍晒藥

冇舉旗

根本係班狗眼中所有集會遊行都冇分和理非/勇武，你行出黎佢就當你係cockroach 殺無赦，醒下啦香港人

根本班黑警就唔想你哋有防備
咁駛乜舉旗啊

笑左，岩岩經過一定市民多過示威者

依家直係唔好去黨鐵

黑警=恐怖份子

黨鐵出口都企曬暴狗

Dllm殺人犯，murderer

想搶fo

黑警死全家

佢地濫捕想制造恐慌同嚇到你唔敢出街,但冇撚用,eq太低,鬧呀婆鬧呀伯,抱住個小朋友又要俾佢屌,做多錯多,好明顯助攻緊攬抄

叫佢黑社會都唔好
黑社會都冇咁喪盡天良

都唔係第一次啦

no way!!!!

yes

俾你地鬧左成日 仲唔射翻夠本咩

戈班殺人機械黎，邊識聽人話架

射返盲一兩個撐警先啦

前幾日仲扮緊有禮貌

中環係唔係拉左好多人？

我知黑警策略

今日搵幾隻鬼攪事
跟著全港又TG又開槍又大圍捕
目的係模糊美領焦點
又可以捉人
又可以嚇到d和理非下次唔敢出
仲可以乘機唔批民陣遊行

好奸
快廣傳

第一日咩
軍政府做野唔洗你教

On9 抗爭者唔係市民？

痴撚線，
d犬亂捉人

根本由始至終最仆街就係班黑警

軍政府一向都係咁
你唔係皇軍就係賤民
賤民就係賤, 可以打可以殺可以姦

如果打中細路會點

射中城城架林寶就好玩啦

要你地人人六點前番歸
玩戒嚴
開口講啦屌你老母

Cwb好撚多狗 皇室堡落閘 小心

佢地無哂思考了
上面叫到 要驅趕 就照做
垃圾黎

所以佢地越亂搞越好
幾好呀全部cwb 無生意做

啱, 如果唔係黑警, 件事一定無咁嚴重

一早就冇
蛆蟲一堆

見到細路反而仲放心

好多人放工都冇車走 照射

納粹黑警瘋狂殺人

等巴士都係

所以變左常態 做得多就冇問題？ 接受左？

連登有班分化仆街想分化勇武！
核彈都唔割！

根本由始至終最仆街就係班黑警

公安

人地淨番popo用乍
Popo都崩潰就冇架喇

cls

8月 已經 亂開槍

咁都唔打番轉頭，香港人真係冇撚用

四五輛狗車由天后去緊銅鑼灣

藍屍收哂錢搞事既 就係黑狗

遊行人士唔係市民？

RTHK 影倒 嚇親細路

之前太子仲話班狗克制

屌頭先幾撚多人sogo對面等巴士
好多係菲律賓姐姐番屋企
一個tg射去間牛肉乾店度

而家亂拉人
唔想d人 出黎遊行 集會

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

真心 on9 , 本身出左銅鑼灣行街既人 就被困銅鑼灣

引發更多人企出黎

習慣成自然

班細佬睇撚住啲狗對普通市民做過咩

銅鑼灣根本成堆路人佢亂9咁放彈

Dklm鬧市開TG CLS

瞓醒未？宜家先係啱啱開始場仗！
宜家東岸時間早上7點半！
所有人即刻上tweeter
要話比美國佬聽
今次集會好和平
但係黑警又扮示威者(有相為證)
專登搞事
等警方有理由可以提早完結集會
但係又比得45分鐘清場
先至搞到而家一片混亂！
如果唔係啲美國佬唔知同唔知路以為係啲示威者搞事

咪撚理啲分化post

銅鑼灣海傍大量狗車
內有卧底示威者
手機像數唔夠影咗都睇唔到
戴晒手袖豬嘴

黑警真係賤撚格，為份工連人性都無撚埋

係佢地眼中，自己就高高在上，市民全是甲由

維園 (圖書館對面)拍幾架狗車，巴絲小心

班撚樣連普通市民都叫曱甴，就知除咗3萬+支那黨衛軍同班濕鳩高官外，仇視所有人

班狗已經一早收左order 進入戒嚴/近戰爭狀態，但總有班人仲未醒以為和理非就冇事，係狗眼中根本全部都係敵人

仲未訓醒就出街果d 人真係要自求多福

總之受傷就話係扮街坊
所以永遠唔會傷到其他人

今日都未完 成個熱門都係捉鬼同嗌交
一個現場討論post都無

大量狗車去緊銅鑼灣
岩岩落車世貿行緊入去
大家小心

班無人性點會理
如果分到邊D係市民邊D係示威者就無831啦

踢拖都要咁

痴線了

銅鑼灣舉旗

但明明係佢地封左啲路唔畀人離開

黑狗叫人向北角方向離開 , 係咪有福建幫等緊 ?

但外國已出咗新聞

換咗裝喺銅記騙緊 想知手足撒曬點

你今日先知？

Dllm 嗰度市民多過黑衫 咁都照放

近十一嘛，要向鍾貢交功課
行去男廁疴屎，都有可能被控非法集結啦

唔好再叫黑警，佢地係恐怖份子

照散 佢地亂拉人告唔到
俾更加多平民知道佢地仆街

ching走先，好多智商50既會入黎咬你

現在根本回復六七十年代時，有牌爛仔通街行，蝦蝦霸霸

Push

唔好將呢啲野合理化
清算警隊

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線

唔去坐先實際

佢地今日真係比位我地做文宣
1.佢地今日做緊嘅野證明基本法係廢嘅，因為所謂嘅集會自由同遊行自由基本法係保障唔到，啲狗隨時可以中斷有不反對通知書嘅遊行或集會甚至拉人
2.參與集會或遊行嘅市民就算按照警方嘅呼籲離開都好，係等待交通工具到達期間都可以比警方無理拘捕以及襲擊
3.警方會派出臥底在合法的集會或遊行中進行搗亂

我諗唔到了，諗到嘅巴打可以再加

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

今日明顯抹黑
千其唔可以shift咗focus喺呢啲所謂衝突度

要文宣
(x萬)香港人權民主法案和平集會 被臥底黑警用暴力破壞 以及武力鎮壓

黑警慣左

我就有帶gear. 仲有兩set派俾手足。6200+p100 同 救山火眼罩

中環封站跟本黑警自己玩野 有人話落去幫拖 有人話會送頭 搞佐一輪

銅鑼灣而家9拉年青孭背囊啦

最好係跑馬地開埋
攪到班有錢人

狗：乜嗰啲市民嚟㗎咩？

痴線 又變左大圍捕

無差別 搜市民身

香港人權民主法案和平集會被臥底黑警用暴力破壞

銅鑼灣個天橋 好多個後生被人搜

佢地已經唔會當遊行人士係市民

黃大仙站10個軍裝捕係b出口櫃員機條柱望住出閘
見到有軍裝狗黃大仙站長室行出嚟，應該mon 緊cctv

維園出面果班失晒控

有個女速龍係度兇鳩啲記者

好快會清算

應該叫
恐怖份子/暴徒

黑警失控
罷免腐敗政府

是但啦，反正大把人都仲忍到
到今時今日都係黑警贏晒，百鳩幾萬人vs3萬幾人都輸，我諗d黑警下次出實彈(雖然都出過)，一樣都係上網屌下冇人性，之後工照返馬照跑舞照跳

相信外國一早估到劇本

佢地係真。冇人性

你估我地鳩up?

請善用不推文回覆

唔只今日，黑狗濫捕問題每日都發生緊
與其好嬲好嬲屌完就算，不如大家一齊推下文宣
起碼等外國知道香港衣一刻同戒嚴係冇分別

以後見到香港警察，請做出圖中的納粹敬禮動作以保安全！
When you see the Hong Kong police, please perform the Nazi salute to protect yourself.

我5點幾上到美領附近
班黑警封左美領 之後繼續行然後散
D人已經話中環金鐘成堆魔警佈防晒
有一班過灣仔銅鑼灣
我就憑我直覺上蘭貴坊再到上面既路到西營盤
西營盤黨鐵外面已經成班魔警
我搭巴士過海再轉

屌佢老母,冇人性

咁係咪要起武裝革命，反攻上大陸？
本身香港人出生都係和平地區，可以點搞
打贏3萬警仲有200萬解放軍

我承認我遲到
不過我不嬲係遲到果批人

成條街勁多市民遊客
好多口罩都冇個

Now新聞見到有黑妹俾警察搜袋
非洲人都拉

你掂魔警=暴動，襲警
魔警點打市民=無事

屌你老母痴撚線

啲狗一早痴撚左線啦

伸中指屌佢好過啦，仲要對佢地行納粹禮做咩

最少有七架警車由北角去銅鑼灣，兄弟們小心

比狗推到去天后方向，結果經維園弋陣30隻狗

叫都冇用啦 黑警有唒殺人令 做咩都唔會有事
市民繼續做豬都冇法
一齊抵抗暴政啦

仆街狗 成班都冇人性

人地仔女唔係人

根本而家成個香港都係佢地玩曬

師弟妹 加油

等多啲藍絲同自私精感受下咩事都好

希望老天有眼

頭先睇住兩個著裙既阿太拖住手一齊跑走
重講緊 我行街嫁咋
妖好撚嬲市民係條街都犯罪咩

所以係文宣好機會
更加證明基本法係垃圾，因為警權凌駕基本法，狗可以無視基本法對市民同集會/遊行參加者進行無理拘捕或者施予武力
美國香港政策法係因為信基本法，但佢依家都廢嫁喇，咁呢條法例美國可以取消了

都好多日了 仲未有作用

唔單止無作用,仲激發更多更大民憤

痴撚線想趕人走唔係咁，對天開槍都好
有人走唔切咪仆街

仲有一日要還

我果陣等緊車身邊好多市民同賓賓...特然一個催淚彈飛埋黎...好多c9都屌班黑狗亂射

剛剛見到鬼佬都倒晒袋d野出黎搜

屌睇緊立場仲搜緊啲人身

鬧黑警就開槍

明顯宵禁緊 但死口唔認

就係聽到先開槍
唔係點升星變魔警

佢地今日真係比位我地做文宣
我地今日去美領係有不反應通知書，姐係合法遊行同集會。但警方可以突然係無合理嘅根據之下，肆意中止我地嘅遊行，阻止我地向美國領事館表達訴求

1.佢地今日做緊嘅野證明基本法係廢嘅，因為所謂嘅集會自由同遊行自由基本法係保障唔到，啲狗隨時可以中斷有不反對通知書嘅遊行或集會甚至拉人

2.參與集會或遊行嘅市民就算按照警方嘅呼籲離開都好，係等待交通工具到達期間都可以比警方無理拘捕以及襲擊

3.警方會派出臥底在合法的集會或遊行中進行搗亂

我諗唔到了，諗到嘅巴打可以再加

正解
啲狗已經癲撚咗
見人就拉

而家銅鑼灣點走好

而家係黑警周街搞市民

啱啱銅鑼灣放tg班黑社會係咪睇到啲正常人睇唔到嘅嘢

黑警不嬲都冇人性

有人性就唔係黑警啦

最好射撚中D藍絲

睏撚醒未啊? 有人性唔叫黑警賊啦! 咁多個月仲發緊綺夢. 貼地少少啦!

唔可以習慣！

煲撚大佢，仆街狗

連放左5-6粒，真係放提咁款

已經唔係警鬥示威者 黑警連遊客 路過家庭都當敵人

逢係支那狗都係搞港獨
拉鳩哂佢地啦

黑警最好返支那拉

free hong kong

已經成魔

黑警冇人性

狗真係食開屎

黃埔有行動

DKLN

所以大家可以諗下
真係有人利用緊警犬幫美國打香港自治牌

鍾意封邊度就封邊度係防線
成街市民係都要趕人走
突然跑出來捉人
唔關事既 著黑衫 後生既就垃你查你
冇警察先最和平

樓主訓左3個月？
old news is so

愈叫狗狗愈開心！當叫牀！

佢地怕美國唔夠料制裁

旺角可以圍狗玩